［髮型撚］左分界定右分界？

點樣知自己啱左分定右分

左：
右：

中分JJ 呢度

其實係自己個左定人地個左？

想問你地係左定右
同埋點知識自己係適合左定右

投你老母票

冇所謂 睇邊面剪得靚

不過街上面好多都係左

推

Why not both

點樣both
All back?

分自己右係咪即係頭髮多個邊梳左？

多士哥 又係你啊

唔明
應該話條界係你左/右邊面
我發覺好多人都係左

分緊三七
右邊三左邊七
斜陰都係斜左邊

訓撚醒係點就點 求期搵熱風吹下

細個左邊，上年開始想變吓，變咗右邊

原來好多都係中間分界

個轉偏中間
左右中分都無問題

聽髮型師講個頭天生有條界